董建華,曾蔭權,689,777面對市民上街處理方法及下場

2003 50萬人上街
董建華的應對:早晨
下場:腳痛落台

2010 反高鐵包圍立法會
曾蔭權:逐個抬走示威者
下場:落台後坐監

2014 雨傘革命
689:87枚催淚彈
下場:不獲連任後變成鍵盤戰士

2019 反送中抗議
777:103萬人上街結束一小時後即時回絕，向包圍立會學生直接開槍射擊

689：落台之後做全國政協副主席

777：落台之後做國家副主席

777有話過cancer 睇來頂唔到好耐

希望七婆可以上任成為中華人民共和國主席

取代維尼

只要殺人殺到毛魔咁就可以做國家主席啦

2014年87粒催淚彈
今次有幾多
（琴晚係金鐘企一陣都見到幾粒）

結論：越鎮壓，越冇事
縮：落台
唔鎮壓：坐監
鎮壓：政協

我係777就開真槍

好打得
開槍殺市民

毛澤東連國家主席都殺埋

乜嘢 cancer